感覺有九成似某角色或聲優圖

黑貞咁似男人嘅